Telegram群組「開掛之達人」管理員被控煽惑 控方指涉案訊息超過100條

Telegram群組「開掛之達人」的管理員被控煽惑他人蓄意傷人及煽惑他人犯公眾妨擾，案件今日在東區裁判法院再訊。控方指被告群組內有超過100條訊息涉及煽惑他人傷人的言論，另亦涉及300萬元的錢銀交易，警方將循洗黑錢方向繼續調查。裁判官批准控方申請，案件押後至7月22日，被告沒有保釋申請，繼續還柙。
任職保險從業員的被告蕭張龍（32歲）被指於反修例運動期間，在Telegram群組內發佈有關殺警、製作氯氣彈、阻礙港鐵行車等訊息。控方稱，警方檢視群組內近1,300條信息，其中有超過100條涉及相關罪行，另亦涉及300萬元的錢銀交易。警方將翻查銀行及被告私人戶口的往來紀錄。另有一人牽涉其中，正接受調查，尚未落案起訴。
被告早前被控三項煽惑他人蓄意傷人及一項煽惑他人犯公眾妨擾罪，控罪指他於去年11月12、13及18日，在香港非法煽惑流動應用程式Telegram的使用者，意圖使他人身體受嚴重傷害而非法及惡意傷害他人；以及於去年12月9日煽惑Telegram使用者非法阻撓港鐵路軌與公眾通道，對公眾造成滋擾。

CLS

呢個page真係冷氣軍師既表表者
開live扮係現場比人踢爆左
籌錢捐比台灣小朋友又唔知真定假
所有野都要經佢，正所謂過河點會唔濕腳

當初其實點搵到佢

連登都大把軍師平時叫人做乜做物
一開波就淨係開LIVE POST指指點點

好多都嗰陣時開條頻道cap水, 係咪真心幫揚場運動真係唔知，但嗰時有個TG頻道可以聚腳, 好多咪走入去囉

好似話三百萬喎， 用嚟捐星火仲好啦

其實佢開得fb page就一定搵到
你估fb收到法庭order會唔會唔比?

所以拉佢就係岩？

五毛，拉

只係計呃錢 值得拉

你又知佢呃錢
五毛玩抹黑入定佢罪

你睇返以前d post先啦

利申一下 捐過500蚊比612同星火

如果佢真係呃手足錢食人血饅頭，我就覺得值得拉囉

最簡單假email+vpn都唔做好
點避

捐$500就可以冇證冇據咁屈
同黑警有咩分別

fb唔洗做多,比個ip record已經夠
d狗再拎住個ip問isp拎用戶資料
死撚硬

屌你班友錯曬重點, 做乜尻

在Telegram群組內發佈有關殺警、製作氯氣彈、阻礙港鐵行車等訊息。

其實都未必係佢講嘅，關佢撚事咩， 咁都可以拉佢？CLS

我唔知佢真定假，本來有保留，不過既然黑警拉得佢，我覺得都當同路人，敵人的敵人是朋友。

咪係。一單還一單

黑警拉佢因為佢係TG Group admin. 再屈鳩佢

請勿跟車太貼

有某個教唆他人引佢入罪